msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Baidu Maps Plugin v1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-31 07:02:42+0000\n"
"Last-Translator: uditvirwani\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: PEOPLE'S REPUBLIC OF CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: \n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: baidu-maps.php:193
#@ baidu-maps
msgid "You have not entered your Baidu Developers API Key"
msgstr "您没有输入您的百度开发人员 API 密钥"

#: baidu-maps.php:193
#@ baidu-maps
msgid "Click Here to enter it"
msgstr "点击此处进行输入"

#: include/baidu-maps-admin.php:31
#: include/baidu-maps-admin.php:43
#: include/baidu-maps-settings.php:41
#@ baidu-maps
msgid "Baidu Maps"
msgstr "百度地图"

#: include/baidu-maps-admin.php:32
#@ baidu-maps
msgid "Baidu Map"
msgstr "百度地图"

#: include/baidu-maps-admin.php:33
#: include/baidu-maps-admin.php:34
#@ baidu-maps
msgid "Add New Map"
msgstr "添加新地图"

#: include/baidu-maps-admin.php:35
#@ baidu-maps
msgid "Edit Map"
msgstr "编辑地图"

#: include/baidu-maps-admin.php:36
#@ baidu-maps
msgid "New Map"
msgstr "新地图"

#: include/baidu-maps-admin.php:37
#@ baidu-maps
msgid "All Maps"
msgstr "所有地图"

#: include/baidu-maps-admin.php:38
#@ baidu-maps
msgid "View Map"
msgstr "查看地图"

#: include/baidu-maps-admin.php:39
#@ baidu-maps
msgid "Search Maps"
msgstr "搜索地图"

#: include/baidu-maps-admin.php:40
#@ baidu-maps
msgid "No Maps found"
msgstr "未找到地图"

#: include/baidu-maps-admin.php:41
#@ baidu-maps
msgid "No Maps found in Trash"
msgstr "未在垃圾箱中找到地图"

#: include/baidu-maps-admin.php:87
#@ baidu-maps
msgid "Map Height"
msgstr "地图高度"

#: include/baidu-maps-admin.php:88
#@ baidu-maps
msgid "Enter the height in px"
msgstr "以像素为单位输入高度"

#: include/baidu-maps-admin.php:93
#@ baidu-maps
msgid "Map Width"
msgstr "地图宽度"

#: include/baidu-maps-admin.php:94
#@ baidu-maps
msgid "Enter the width in px"
msgstr "以像素为单位输入宽度"

#: include/baidu-maps-admin.php:99
#@ baidu-maps
msgid "Show full width"
msgstr "显示完整宽度"

#: include/baidu-maps-admin.php:100
#@ baidu-maps
msgid "Select to set the map to full width"
msgstr "选择将地图设置为完整宽度"

#: include/baidu-maps-admin.php:105
#@ baidu-maps
msgid "Zoom"
msgstr "放大"

#: include/baidu-maps-admin.php:106
#@ baidu-maps
msgid "Enter the zoom of the map between (1 - 20)"
msgstr "输入（1-20）间的地图放大值"

#: include/baidu-maps-admin.php:112
#@ baidu-maps
msgid "Enter the map centering latitude"
msgstr "输入地图中心纬度"

#: include/baidu-maps-admin.php:118
#@ baidu-maps
msgid "Enter the map centering longitude"
msgstr "输入地图中心经度"

#: include/baidu-maps-admin.php:138
#@ baidu-maps
msgid "Enter your map details here ..."
msgstr "在此输入您地图的具体信息……"

#: include/baidu-maps-admin.php:217
#@ baidu-maps
msgid "Delete Marker"
msgstr "删除标志"

#: include/baidu-maps-admin.php:226
#@ baidu-maps
msgid "Marker Description"
msgstr "标记说明"

#: include/baidu-maps-admin.php:231
#@ baidu-maps
msgid "Latitude / Longitude"
msgstr "纬度/经度"

#: include/baidu-maps-admin.php:239
#@ baidu-maps
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: include/baidu-maps-admin.php:244
#@ baidu-maps
msgid "Font Color"
msgstr "字体颜色"

#: include/baidu-maps-admin.php:249
#@ baidu-maps
msgid "Show Marker Details"
msgstr "显示标记详细信息"

#: include/baidu-maps-admin.php:251
#@ baidu-maps
msgid "Check to always show marker details"
msgstr "选择始终显示标记具体信息"

#: include/baidu-maps-admin.php:385
#@ baidu-maps
msgid "Makrers"
msgstr "标记"

#: include/baidu-maps-admin.php:386
#@ baidu-maps
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: include/baidu-maps-admin.php:387
#@ baidu-maps
msgid "Geolocation"
msgstr "地理位置"

#: include/baidu-maps-admin.php:412
#@ baidu-maps
msgid "No Location Defined"
msgstr "没有定义的位置"

#: include/baidu-maps-settings.php:67
#@ baidu-maps
msgid "Baidu Maps General Settings"
msgstr "百度地图一般设置"

#: include/baidu-maps-settings.php:74
#@ baidu-maps
msgid "Baidu Developers API Key"
msgstr "百度开发人员 API 密钥"

#: include/baidu-maps-settings.php:97
#@ baidu-maps
msgid "Enter your settings below:"
msgstr "在下方输入您的设置："

#: include/baidu-maps-admin.php:111
#@ baidu-maps
msgid "Map (Latitude)"
msgstr "地图（纬度）"

#: include/baidu-maps-admin.php:117
#@ baidu-maps
msgid "Map (Longitude)"
msgstr "地图（经度）"

#: include/baidu-maps-admin.php:191
#@ baidu-maps
msgid "Add Marker"
msgstr "添加标志"

#: include/baidu-maps-admin.php:222
#@ baidu-maps
msgid "Marker Name"
msgstr "标记名称"

#: include/baidu-maps-admin.php:287
#@ baidu-maps
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: include/baidu-maps-admin.php:290
#@ baidu-maps
msgid "Select the zoom level"
msgstr "选择放大程度"

#: include/baidu-maps-admin.php:297
#@ baidu-maps
msgid "Latitude :"
msgstr "纬度 :"

#: include/baidu-maps-admin.php:298
#@ baidu-maps
msgid "Longitude :"
msgstr "经度 :"

#: include/baidu-maps-admin.php:308
#@ baidu-maps
msgid "Current Coordinates (lat, lng)  :"
msgstr "我的位置"

#: include/baidu-maps-settings.php:24
#: include/baidu-maps-settings.php:25
#@ baidu-maps
msgid "Baidu Maps Settings"
msgstr "百度地图设置"

#: include/baidu-maps-admin.php:69
#@ baidu-maps
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: include/baidu-maps-admin.php:70
#@ baidu-maps
msgid "Map Markers"
msgstr "地图标记"

#: include/baidu-maps-admin.php:71
#@ baidu-maps
msgid "Location Finder (Search in chinese only) "
msgstr "地址获取 (中文搜索)"

#: include/baidu-maps-admin.php:215
#@ baidu-maps
msgid "Upload Marker"
msgstr "上传标记"

#: include/baidu-maps-admin.php:285
#@ baidu-maps
msgid "Search for location"
msgstr "搜索地址"

#: include/baidu-maps-admin.php:300
#@ baidu-maps
msgid "Add as marker"
msgstr "添加标记"

#: include/baidu-maps-admin.php:301
#@ baidu-maps
msgid "Set as map center"
msgstr "设置为地图中心"

#: include/baidu-maps-admin.php:317
#@ baidu-maps
msgid "Baidu maps plugin developed in Shanghai by"
msgstr "上海区域百度地图插件开发由 Digital Creative"

